一年前, 校長條八婆踢左我出校

佢同我講
佢話：「阿木，你不如唔好叫阿木，
你索性入cu engine啦你。」
之後我諗得好清楚
我要話比全世界o既人知道
我阿木唔係廢柴
我要入科大
一年啦,我已經係清水灣嘅civil仔
連登上嘅鍵騎

做咩姐你

三萬蚊，過夜呀
cu engine仔係鴨嚟呀

你啱啱先入連登咋喎

知唔知咩係連登仔呀?
連登仔以前都係高登仔
不過佢做到高登仔做唔到o既野
之後佢就係連登仔

科大咪又係廢柴

出現喇
三大最低分嘅cu engine仔嬲嬲豬

老豆送你入cu engine啦好冇

我要入ust

乖啦 cu engine 加隻撈

我係UST

CU engine 仔應該比人踢出校

乞食civil仔

乞食cu engine IT狗
civil點乞食都高人工過IT狗啦

ive世界第一

個衰仔同我講最近睇所有野都好似好臭咁
個陣時
我就知道佢愈嚟愈毒...

到底係點睇野好臭？
真心求教